有爬樹肌＝你還沒進化！專家曝4條「超稀有肌肉」…網手指一掐：還以為是筋

我有釘書肌。。。

85%人有

進化論係on9既

我冇打飛肌

肥得滯睇唔到姐

不推文回覆啊!

佢話冇先叫進化，但我感覺似退化多D